居美自乾五：就是要換掉香港人，香港才有活力

歡迎到美國移民局舉報

叫隻支那豬打好個換字 改走個閪姓 先好扮香港人啦

他來自常德市